想買個足部按摩器俾老婆

老婆下個月生日
成日話放工腳好攰
有冇巴絲用緊隻按腳係ok?
最緊要夠力
Budget 10k內

直頭 買圳腳嗰啲足療 先有用 齋按唔多掂

[突發]今晚18區都有野搞

Sor 無研究開唔係好熟
姐係點

一物二用

已經揀咗買咗了
都唔該巴打先